如果下世可以揀角色 會揀d咩？

我會揀做靚女/有錢人隻狗

做你主人

你有冇錢

我個名

NBA球星

點解要柴犬

樣靚照鏡都開心啲啦 同埋實有人錫

其實係因為我鍾意柴犬

朱古力

樓主奴性重到
任你簡都要做雞做狗,
直接做有錢靚女咪仲屈機,
仲要講明係北歐洲人呀

北歐有錢靚女
呢個要求太高了

陳冠希條jer

要食黑鮑嫁喎，你肯定食得落？

so dirty

黑同污糟係兩回事黎，你千祈唔好混淆

做有錢人私家雞

都係魔法師

你鍾意比人屌?

??

下世有